其實泛民係咪真係咁撚幼稚，認為國歌法投過反對票就會比人DQ無得再選

咁仲選咩35+，選哂70個入去都無用啦 🤣🤣🤣

唔認同 我覺得都可能真係有咁嘅機會調返轉到時俾人任佢話唔愛國 而家大陸政府鍾意點就點有乜出奇已經唔可以做所謂嘅法律去諗嘢

善用起底功能 你啲貼文好古怪

睇你留言都知你係弱智，我唔怪你

其實佢哋從來都係用個議席嚟呃飯食.

佢地不知幾醒，政府見到佢地關鍵時刻會歸邊， 梗係畀佢哋繼續選唔DQ啦

佢地話咩留力去三讀，成班大佬去鳩衝，票又唔投